\chapter{Závěr}
Bylo představeno několik návrhů, které by umožnily vyřešit zadaný problém. Byl vybrán návrh založený na architektuře klient-server. Návrh byl dále rozšířen a implementován. Jako implementační jazyk bylo zvoleno C++.

Výsledné řešení se skládá ze 4 aplikací. Aplikace spolu komunikují pomocí navrženého protokolu. Ten je postaven nad protokolem TCP. Základem je část pojmenovaná Master, ta komunikuje s ostatními aplikacemi a stará se o agregaci dat. Vision systém je reprezentován částí Kamera. Úložiště je řešeno lokálně na disk. O zobrazování dat se stará aplikace Klient, která je postavena na navrženém rozhraní. To lze použít v jiných aplikacích, pokud by příkazová řádka nebyla vyhovující. 

Řešení bylo otestováno. Test funkčností ukázal, že jsou splněny všechny požadavky. Dále proběhl test škálovatelnosti. Zde se simulovalo chování při připojení více vision systémů a při zpracování velkých dat. Jediným pozorovaným problémem byla schopnost přesunout data po síti při použití balíčků o velikosti 100 MB, zde se čas potřebný na zpracování pohybuje okolo 4 s při použijí 10 zdrojů dat.
